[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(60)

想游水

另外由於呢隻狗仔實在太犯規啦
🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺
我決定呢個post重新貼堂!

冇入po一排
大家仲係咁淫

Lm

喵

今個post好多圖

冇 純粹見到呢個post啫

姜b

點解國泰空少好多都係Gay

圖呢

相

有冇人真係做空少？想私聊問d野

我有象腿都照著，不過屎忽好大好挺

不倫不類成隻鴨
身高得 16x
佢好想俾人包養

柒到

其實係鬼佬睇asian同我哋唔同啫同埋佢165可能對啲戀童鬼佬有特別吸引力

我係咪先係真正連登gay界kol?

咩風吹你嚟呀 見到dawn就上水

自貼先再講

今日啲西北風就好似同我講我今日要一巴巴咁摑醒您隻臭雞

係咪見到牙dawn濕哂呀

利申：非孌童

睇多次個樣其實就唔係好靚仔but
法官大人

有啲熟口面

想睇佢黑髮多啲

。。

但鬼仔氣焰好大。。。
毒撚好難接近

返工都可以part-time做雞
定調轉

hi

Hi

大家係認真覺得raymond靚仔？

會覺得正

正喺邊
求指點

我都想有
其實係咪真係天生

呀呀呀呀呀呀呀

乜原來呢到咁危險

禾絕對係呢個po嘅新晉清泉

你就收收皮先

？？？
係咪要鬥ig follower人數邊個少？？？

我就得兩個位㗎啫

我個位 啱啱好9個

收皮啦

到時係咪要改名做gay ol招聘/就職po?

excuse me?

毒撚都係溫書先

我鍾意傳說焙茶 傳說綠茶

造星同做茶一樣